選管會個長者優先投票4月7日截止啦，你哋Send左Email反對未！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

4月7日截止啦

大家幫手推
提send email反對

push

2019年區議會選舉投票人數創新高，大批選民到票站投票，引致大排長龍。選舉管理委員會今日發布2020立法會選舉活動指引諮詢文件，主席馮驊建議票站主任可以作出安排方便有特別需要的選民，例如年滿70歲的長者、孕婦和傷殘人士投票可考慮優先投票。另外，選管會亦考慮實名記錄進入票站人士及限制觀看點票人數，並考慮派選舉事務處人員拍攝點票情況。

紅字係重點

Push

P pai jai cant push

長者先投票 <——唔公平 平等
限制觀看點票人數
點都要反對

Deadline fighter!

send去呢個email

eacenq@eac.hk

Pin

[[4月7號deadline]] 入信反對選管會濕鳩指引

有個巴打有template
用呢個自己改下再send email

推

大家幫手推 thanks

記得send埋email

Work from home既 有野做啦
Send email

1/10

會唔會有懶人包
始終香港懶人好多 未必個個肯去Send

利申:已Send

2/10

3/10

4/10

5/10

Yes

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

Send去呢個Email：

eacenq@eac.hk

template：
[[4月7號deadline]] 入信反對選管會濕鳩指引 - 分享自 LIHKG 討論區

上面呢個巴打有template
入去 用呢個自己改下再send email

就差你一步，唔好就咁放棄

大家幫手推唔該